旅遊作家項明生挑戰「雙面人」極限 被揭Facebook/微博兩個立場 中港粉絲齊鬧爆

旅遊作家項明生挑戰「雙面人」極限 被揭Facebook/微博兩個立場 中港粉絲齊鬧爆

我們近日都看到不少人在網上表態，有人愛國護旗，就引來香港抗爭者鄙視；有人表明立場撐示威者，就換來大陸粉絲鬧爆不愛國。有人真心有人假意，但最緊要揀定立場。不過旅遊作家兼旅遊節目主持項明生就夠威，在facebook/IG出遊行相撐示威者嘲蒙面法，當你以為他是撐香港抗爭者的時候。有人就發現原來在微博，他不只拍片唱〈我的祖國〉，還在831時分享文章：「今日民陣遊行雖然收檔，但前車可鑪，或有人會借『行街』之名生事，加上警方昨日收網，或再有人生亂。未雨綢繆，支持警方戒備，隨時執法！」現在同時被香港、大陸粉絲分別於facebook、微博鬧爆，絕對創先河。

大量中港粉絲同時鬧爆「雙面人」、「精神分裂」之後昨晚深夜他就在facebook出回應，說到：「我就是我，我是香港人，也是中國人，更是地球村人。我會繼續為香港人發聲，全力支持民主自由法治的追求，終身追求普世價值。」亦解釋：「我的微博戶口由一個專業團隊管理，每次貼文，並非由本人親自撰寫及轉發。由於內地有網絡法規管，微博貼文自然不能照抄Facebook人容。所以，並不存在『兩家茶禮』、『雙面人』之說。」

但有網民就質疑，就算文章是「專業團隊」撰寫，那唱肉緊唱〈我的祖國〉的是他吧，他在片中就說：「係之前錄嘅，因為一啲知名人仕都會唱愛國歌表示愛國。」
現在，香港粉絲鬧爆：「你支持警方執法喎，仲死撐？X你啦雙面獸。」「愛國同奶共係兩件事，其實冇得逼人歸邊，正如小粉紅亦不能逼你愛黨。我地呢個年紀好多都係大中華膠，不過你唱嗰首歌都真係幾難頂。」「831是香港人的痛，不可以拿來講笑。」

大陸粉絲則同時鬧爆：「聽說你還在臉書上解釋：『我的微博有專業團隊打理，並非本人所寫。』但那首歌是不是也是別人貼著你的人皮面具唱的？」「你個賤婦！」「兩面人，自以為聰明，以為兩邊都看不到？」「發去黃營，他們也不喜歡雙面人，會被起底和騷擾。

雖然不嬲冇留意呢條gay佬
但估唔到咁肉酸

聽都未撚聽過

佢之前有單非禮案
之後多謝黑警還清白
大家明喇

推

賤gay佬

who?

係咪on9到咁

佢係大陸黎架

核撚突 仲核突過d 藍扮黃食店

嚴打呢啲人

呢個真真正正 正宗

陰陽屎忽鬼

死gay佬又要娶老婆 唔怪得佢可以做出依啲雙面行為嘅

N 年前睇壹週刋訪問。佢好強調自己新移民被歧視 聽得出上位後有笑鳩香港人唔夠佢叻

宜家想食兩家茶禮。我諗支那人會有意見多D

可能有人格分裂姐

微博個ac係咪真
條link係content farm

一直睇呢條撚屌唔順眼

佢家吓黃絲帶，又變返做藍絲帶。

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

企兩邊下場係最撚慘
兩邊不是人

望咩呀？ 唔出聲呀？ 下個就到你

他專食兩家茶禮，於微博撐共撐警，又於面書撐反送中。

咁快手